eason喺ig推介軒叔隻碟

明明佢兩個就惺惺相惜，難為連登兩班fans仲成日打生打死

eason話潛水聽完好放鬆 但呢隻歌並唔係軒仔主打

咁每個人鍾意聽嘅歌都未必係個歌手隻主打啦

主要係某公司班打手日日煽風點火

潛水堅正

關咩事
兩邊多死忠就會咁
下下都打手咩

出得碟 唔通全部side track拎黎擺咩

潛水第一次聽
個前奏同漸漸差唔多

下？我覺得似多啦A夢主題曲

係 同多啦A夢差唔多

早排聽覺得同孫耀威首DLGH好似

同一個作曲

so u 想表達甚麼